想同屋企件廢老攬炒

我呢幾年隔一排就depressed到想死,一直都想睇醫生,但停咗課搞到冇得補習,冇收入,就咁冇咗件事
呢排日日喺屋企對住廢老老豆老母就嚟顛,個個返到嚟就出哂d氣喺我到,成日拖地抹野搞對手爆拆生肉刺,件垃圾呢個時勢仲成日出去賭錢,返到呢仲唔洗手唔除鞋,一屌佢就發癲,喺度吠同掟野,同佢講乜都淨係駁返嗰幾句粗口,唔講以為佢撚係npc,真心好想佢快啲中招死撚咗佢算,惹埋我都唔緊要,橫掂我most likely唔撚會死

你巴定絲
巴就打撚柒佢
不過睇你都似絲
絲就盡量忙下工 有錢就揾其他地方住
或者揾frd寄宿下

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》